香港要和平

日本藝術家野村一晟（ノムライッセイ）